淺黃老母話除咗圍警署，有另一個方法

老母話，不如用人鏈方式入警署自首，話有參與暴動，幾百人去自首，塞爆警署

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

on9..,

一係你on9 一係你老母on9

hi 阿sir

你老母係戴耀廷？

on撚9，以為自己反其道而行好撚醒？

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

好明顯係兩個都on9

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

屌你老母啦咁

自首係可以做法律參考入罪。叫你淺黃老母放棄犯法就要自首果套奴隸思維。

不如你同你老母去自首先，真係好想dllm

地方的媽媽需要性愛

傻閪 就算真係暴動 寧願俾黑警開槍爆頭 搞大件事
好過入去冇任何記者 cctv 俾佢打死都冇手足知你邊位

你老母去自首先啦 咪撚on9

入狗屋報失都得啦 屌你老母 你老母講完都算
你打返出黎唔覺on9先好野

屌你老母，你老母係咪onl9架

不如你同你老母去自首先不推文回覆

你老母on9姐 你唔洗陪佢痴既

耐不耐就有D ON9仔出POST叫人集體自首

仲停留係14年果班戇鳩左膠既思維度

hi SIR
毅進仔果然只得弱智程度智商
恭喜你老母生左個弱智仔

無腦？搵幾架豬籠車入撚晒新屋嶺都得。有幾難？唔好再妄想班狗會有性喇

你老母想去新屋嶺參觀48個鐘?

on999

popo你好
拉唔到人上黎搵人交數？

樓主老母比自己個狗仔擺上台

咁咪捉哂成車去新屋嶺囉on9

有其母必有其子

笑到我pk

歡迎示範

On9

on9 post
不推文回覆

負評

設計完不推文回覆都可以咁多人唔識用?

留言推文都係on9

膠到冇人有

阿sir d戲差d wor,下次試下叫佢地自己行去赤柱搵監坐嘛

你老豆係老戴？

on9

叫你老母做頭位，做軍師

排唔排除兩個都on9呢個可能性？

你話一齊去報失都仲信你

Why not both

咁都上到熱門

傻鳩

係咪啱啱比人偷左ac?

不如你同埋你老母去新屋嶺要求比狗打啦

你老母唔係淺黃，係深藍呀！！！
証明自己黃，自己拖住你老母去自首！

暴你老母個臭閪動

支持,樓主行先ok?

有冇諗過..佢真係告你點算

ON9 又黎自首????????
佢哋多啲黎密啲手咋

伯母閪痕就算啦
你自己擺個菊花出嚟
我哋好難做
BTW good morning sir

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

你地成家都智障架啵 同偽進仔智力一樣

都真系似

善用不回覆

何式凝

收到風
你老豆話有你老母不如自宮

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

有趣嘅諗法

不推文 由佢沈

仲加個以為自己老母同你好撚醒 痴撚線

送羊入虎口

其實唔on9應該可以鼓勵叫左膠，雙輝，性愛大師之流去做。

自首撚咪on9啦

你老母講說話你聽, 疾鳩你, 你唔知

呢個諗得過

拉左千一個唔差在拉埋五百個
多黎多拉

你老母偽淺黃咋
叫人送死

6月講blackboc 講到今日就係想遮住身分
你家陣叫人主動交資料比班狗

屌你老母都on9 折埋彈開啦唔該。

咪撚ON9啦

你去先

on9 負皮

之後全部車晒去新屋嶺...

以前政府還算正常可以玩膠

現在不了

星期一至五：
(a)晚間噪音，大媽舞，激光觀星晚會，提早聖誕報佳音，默站，夜間緩跑，只要一大班人間中叫下口號，加有人投訴，黑警都要出動。諗不被捕加直播
(b)學生行動，unfriend 警察和其家人及子女。
星期六：
機場交通壓力測試。
星期日:
港島唔駛申請，無大台，全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！默站又得。不購物，罷買救港，先攬炒港島，銅鑼灣商舖！
之係再九龍萬行。

你行先我後補

痴撚線

你覺得狗屋會因為太多人自首而跪低？

樓主好行唔送了

你老母係警狗？

戇鳩仔仲以為自己好醒

你同你老母一撚樣on9

講得好

比個好市民獎你好冇

藍絲老母

你兩個都on9

你就你啦
放老母上枱

Very on9

憨鳩少陣啦

兩個都on9

不如一齊返大陸上訪?
屌你老母啊真係

你老母係何式凝？

自你老母

屌你老母啊創意台

想手足死？

It’s both

係都報失啦on9

屌你老母

人嚟 比個最佳創意獎阿sir

我果個由藍轉黃既老母都識講包實d個頭先做野
得罪講句你老母真係好on9

你敢自首佢敢拉
賭身家 敢唔敢

今次真係屌你老母

傻尻sir，比人發現左啦，搬老母出黎都無用，但7婆係淺黃咩?

我都有個建議喎
不如成班人一齊以人鏈嘅方式
由警署門口排到去你屋企
一齊去屌伯母個閪

塞爆伯母個閪
到時伯母一定大滿足

咪玩膠

on9 屌你老母

我搭緊巴士，睇完都不自覺輕聲講左句on9

不孝子，放自己老母上枱搏人屌

巧
你一家人帶頭

( Show Blocked User - 連登佩狗 )

有另一個方法，排人鏈屌你老母

你老母同你一樣弱撚智，不如話跪低幫狗含

所以樓主有樣睇

你同你老母都係弱智 真係一家人

依家風頭火勢
出現係現場就當你犯
你叫人去自首?

完全封鎖「連登佩狗」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

叫你老母塞番你入佢個西算9數啦on99

你地行先，我殿後

呀sir拉唔夠數好嬲？